有無人好憎梁天琦 黃台抑 想佢入埋去坐？

當日講到咁兇狠 又為香港死又點
屌 依家一句淆底就潛撚左水
講到自己發動革命R票

依家有人入左罪粒聲都無
9成比中共收撚左編

三分天下 為香港死？ 時代革命

重有現場上FB號召人讓磚頭飛ge黃洋達
佢手足陳柏洋信左佢掟個水樽都坐九個月

熱狗退散～

唔憎
但係呢兩個人加埋黃洋達
搞散本土鎮營功不可沒